琴日先知原來唔簽名支持國安法會俾人打

睇黎個幾百萬簽名都係恐嚇返黎

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

71